不合作運動 <-> 超合作運動

柒婆死拖, 但係中共冇停過.
升級監控機器仍然通過各港府有關部門進行緊.
要打持久戰, 就要飽和佢地工作黎保護自己.

不合作運動既冇雷亦冇雨, 實為可惜.
逆向思維, 可以 brain storm 下超合作運動.
盡量搵法律上應做 但執行上己慣性散慢的事情 要求揸正黎做 人人做個好市民.

例如 中環D老闆車, 自由行D大巴
違例停泊無日無之
大家先讀下D交通條例, 見到有人犯法, 就拍片影相留証據, 再即時報警, 幫警方維持現場秩序等差人到場執法, 良好市民等幾耐都要等, 全程拍片留檔, 小心自己唔好有位俾人反咬, 人多有片就冇有怕. 一日做一百單都唔嫌多架.

最好可以有多D ideas 飽和唔同部門.

P.S. 唔好搞消防同醫院.

推